NYT香港機場報道有火爐供暖

大家一齊同美國佬圍爐吧
睇完報道快去留言區睇 未被五毛攻陷 @ 710am

Over 150 Flights Canceled as Hong Kong Airport Is Flooded by Protesters